## Description de la friction

### Quel est le point où votre projet aurait besoin de l'implication d'autres personnes ?






### Y a-t-il des éléments facilitant la contribution ? (open access, open data, etc)



<!-- Synthétisez cette description de cette friction dans le titre de ce ticket -->